不得不承認阿gem唱歌真係好聽

請大家道歉去挽救阿gem 番來香港

道你老母啊

唔識欣賞含住舊屎既唱腔